想搞遙距營商計劃既人入黎睇下

唔好只係問
入去睇下有冇咩業務幫到自己生意
市面仲有HKT HKBN呢種大公司都應該有搞

或者有中小企IT solution既公司都會幫手搞到
有邊間我就唔講啦,自己去搵SALES(PM)慢慢傾
唔一定要識IT先可以搞,但手續文件有排你煩